內地院士：微軟任中國用盜版Win 反說中國人小偷

中國工程院院士倪光南日前接受媒體專訪時，指稱微軟（Microsoft ）多年來是故意放任中國人使用盜版Windows，旨在令到中國沒有機會發展自己操作系統，如今卻反過來說中國人是小偷。

從Windows 7開始，微軟就「允許」裝盜版Windows操作系統，這是微軟的策略。而他斷言微軟「故意放任」盜版的理由只有一個－－盜版都是使用一個ID，很容易就識破。

倪光南又稱，「你（微軟）明明是故意把這個軟件免費給中國用戶用，使中國人沒機會發展自己的操作系統，反過來說中國人盜版，說中國人小偷。」

真係免費淘寶就唔會有KEY賣喇

不愧係中國人
塊面皮厚到可以擋子彈

的確可以咁講，Microsoft咁撚有錢，但係個系統咁易比人破解到。。。

比人破完又唔加密

人地冇搵支槍指住你用，支那賤種

講到人地迫你用咁

作為download bt 咸片的我
駁唔到

唔鎖好屋企道門比人入屋爆竊係戶主既錯

憑我本事得留黎

鎖門係吸引賊人爆屋

想當年用破解win8,可以免費升級做win10..

然後win10就變左永久正版

就快有強國os啦

連登民粹領袖：日本任由連登仔睇av打飛機,反指連登仔腎虧

Windows一定要有China edition就知乜事

痴9線

用Linux 咪無人嘈囉

講得出呢下勁

宜家啲pc game加密仲勁過windows

上年既game到宜家都未破解到

外國夠可以用盜版windows
咁ubuntu, centos, red hat係咩黎

唔記得左咩原因
好似早幾年大陸最勁果班破解退出哂

無人裝咪無人嘈囉

點解會自己變正版

linux都屌埋呀
又係免費
搞到中國無得研發自己既一套OS

引賊仔偷野,令賊仔冇機會正經工作同進修

支持微軟 block 曬中國D 盜版windows 系統運作

地下有錢就要據為己有？

但係外國都有破解小組都未破到

做賊都惡成咁，好撚嘢

唔知點解，我之後重裝win10,自動認證左

從此破解都唔洗裝

真係無撚敵

啲女著少啲布，咁你又會點？

嘩。套支那邏輯勁到
強姦發生肯定係因為女事主大波引誘人犯罪啦，所以應該去罰條女
殺人發生肯定係因為被殺條友樣衰引人劈佢啦，所以應該去罰死者
支共本身係強盜，用返強盜邏輯又係幾合理嘅

責任全在美方

但無CPU

cls

中國邏輯

咁M$的確係送OS

以為睇緊老衲

中國人沒有一個是磨姑

同老婆講 因為你嫁左比我 令到我無識其他女女既機會
如果唔係 我會搵到又有錢又靚女既老婆

同老細講 因為你請左我 令到我無得去其他公司發展
如果唔係 可能第二間公司老細重用我 我變左做打工皇帝啦

自己做完賊，仲去怪個屋主唔小心？你係咪民建聯黨員黎架？

偷完嘢仲話你好縱容佢偷嘢

咁點解你要用盜版啫

簡值神邏輯，天下最強無賴勁

當年係咁
Win7 Win8 只要係正版狀態(無論係堅正版定破解令到佢顯示正版)下就可以免費升 win10
連 win10 後會自動激活
激活後M$暗地會記錄底板 id
下次重裝時如果冇換底板的話就會自動激活

日本AV放任中國睇
算唔算又係陰謀

我的你老母俾狗屌呀

咁撚無恥既說話係得中国人先會認同

m$本身就知邊個用盜版 Windows xp已經掌握
底板好似係短時間內先唔洗打key

中國人真係好叻倒轉諗野

我第一時間都係咁諗
同「啲女著得咁性感、身材咁好、個樣咁靚，擺明博人強姦佢」嘅理調有咩分別

op 條打壞 pr 又 post 舊聞

中國人: 憑我本事破解返黎，點解要畀錢
微軟:

唔比你download你係咪自己拍?

你的windows不是正版

你屋企打開門口
反說入去拎野既人係小偷

同我召戚秦氏上堂！

盜版Win不能算偷

OS的事。。。

M$ 特登放水谷市佔

你可以買

練到擋到核彈就無敵了

唔排除Microsoft真係有咁嘅意圖
但係支那人用破解用得咁無恥
仲咬番版權擁有人 真係無人能敵
btw晶片處理器航空母艦自主燃發左啲咩出黎

同強姦犯話鬼叫條女又靚又好身材

依家單機Campaign 都要keep住連網
破條撚毛

呢個係真係搶市佔既策略黎，winRAR都係咁做

責任全在微軟

家用先唔捉
商用官用捉得好勁

不如

不嬲都係
家用話知你
商用先係主要收入來源

微乙己

癡撚線, 咩撚野logic , 就好似個女人俾人強姦, 因為佢冇叫救命,所以默許哩啲行為

強姦犯：你呢d臭雞任得男人做愛，仲話人強姦

一切後果由美方負責

愛因斯坦都有講過

妓女任由男仕性交反說成性侵

屋企咁撚有錢，但係個鎖咁容易俾人破解到。。。

一向免費嘅野都係最貴
但呢個例子上，係有班無恥嘅人將要俾錢買嘅野，破解成免費版
然後賠上左成個國家作業系統嘅前途
連鴻蒙都係一隻根據安卓而整出黎嘅整容怪
要怪就怪多年來破解得太開心，個個都認為免費先至係「合理價格」

我自己電腦上嘅軟件都係由免費用到變付費，或者有啲人認為明明有免費版，仲要俾錢好蠢
呢個係價值觀嘅問題

而且政府ban晒啲盜版
啲免費老翻game網一係收晒皮一係變成純文字討論
舊嘅老翻game係仲有
但放晒上淘寶賣
幾蚊十隻game咁賣

真
邊個做生意可以完全唔用M$

夜勤病棟：少女穿著性感任人魚肉反說猛男強姦

係咪咁上下意思？

佢唔搞老翻，搶完市佔賣 office 既利潤高過打擊老翻好多，唔打擊老翻係商業策略黎

係囉，啲女著到咁撚性感搏人強姦，你點可以怪強姦犯

佢講到支那自己研發到os之後，會免費俾人用咁

所以支那係行唔到trust base license
個種太賤

全部都係啦，朝鮮都有自己官方Linux based系統。

唔鎖門 被那仔偷完仲要俾佢話😂

推出國際俾人笑啦

臉皮厚到

我強姦條女
係因為佢著得少布 太性感

DLLM 呢句嘢講咗成20年都有，真係痴L線。

中國式邏輯

咁你又上當？

中國不會上當 只會配合

又係強姦犯理論：條女着到咁靚夜晚出街預咗俾人強姦，姦完仲話人累到自己無辦法正常識女朋友。

如果唔激活嘅話會點

只係尊唔尊重版權既問題
我做powerpoint 每一張圖都會睇係咪cc 2.0
有D人就係唔理
你尊重人地個版權，先可以令更多人創作。

如果個個都偷黎用，人地公司就會執。
你就少左個好既software 去用

仲未見 Mr.A 黎抽水 ...

其實 有linux 用

厚撚過金庫道門

真攪笑自己不去確實執行反盜板,
話人放任盜板,影響自己發展.

中共咩能都假. 你係做教育有無要求嚴處個D做假科研人.
假CPU科研, 假網頁bowser程式設計員.
個班人好似無事.

唔睇都唔知原來咁多人唔知M$依個策略
明明好多年前都已經講左

OS free 俾你換取世界控制權

M$個策略係只要你肯砍掉重裝都可以免費用正版WIN 2個月
之後先停止正版更新同通知將變為非正版系統
係咪應該咁?

睇返知乎
啲大陸人話個院士發噏瘋
佢哋覺得微軟放任盜版依招高明
但佢哋冇怪微軟嘅意思

唔好講咁多
支持制裁微軟
用windows 都係漢奸

求ig

憑我自己實力盜用的windows, 點解要俾你鬧
屌你老母🖕🏻

偷完嘢 同人講做咩擺出嚟任我偷先
你唔岩

老納明白只要用痴撚哂線的思維去諗野，就9成會同中共一樣

old news so exciting

強盜邏輯

叫微軟已經有問題，又微又軟，擺明睇少中國人。

人不要臉 天下無敵

其實諗番轉頭os要收錢先怪,正如而家android一樣
os最緊要緊係搶市場啦,搶到盡免費,貼錢送比你有咩所謂
所有野都要寄生係os下,個度源源不絕收入

啲錢憑我本事借返嚟，點解要還?

3dm 個班俾人拉晒
坐緊監做5毛

佢ui咪又係用mate 改出黎 裝完之後仲整爛埋我個mate desktop屌佢老味

呢啲人做院士
難怪中國科研50年如一日
（好事嚟）

唔鐘意可以用 linux

以前 win7 唔激活冇乜特別
只多 wallpaper 會強制黑畫面, 右下角彈不是正版通知
win10 就多左功能上嘅限制
desktop icon customize 唔到, 轉唔到 wallpaper 等等..

但係搵呢個藉口怪M$令中國發展唔起OS真係好on9

佢地講嘢係咁智障

我唔得結果用30蚊carousel 買咗key

屌你老母 老番唔能洗買架

咁撚叻點解要用老翻呀屌

睇下有冇後台囉，oracle大陸都賺好多

lm

憑我自己實力破解點解要我比錢

責任全在他方

中國絕對冇錯

Microsoft: 😦😦😦

支那人思想真係咁

我用50

有這樣的人, 國家才有希望啊 !

即係等於個女仔被人強姦, 仲要被人串. 邊個叫妳著摟屌裙丫

憑我自己本事拎嚟用嘅 點解要還

宜家咪比機會你發展囉

呢番說話由一個冇利益關係嘅人講出黎會幾有說服力，起碼美國啲人研究microsoft 崛起嘅原因都係類似

問題你係一個中國嘅院士講呢返說話係做乜鳩

一直想知用個啲key算唔算老翻，好似又話其實唔算，係微軟俾教學機構用，但個啲機構自己偷出黎賣咁解

呢啲人真係垃圾到極致

虫蟈人

好似講緊條女逼我強姦佢咁

屋主特登令到間屋勁易畀人爆格
令到啲小偷不思上進唔肯去返工

牛唔飲水唔行得後樓梯

中共免費製造又提供武漢痛毒俾美國，等佢地俾少啲養老金條數都唔計真係大方得體

隻雞太淫賤，搞到啲男人腎虧

當年微軟睇XP換7嘅人少，7換8嘅人更少
每次想更新就一大班商業客話 ‘吓，唔support WinXP咁我點做生意？‘
加上XP系統框架太舊所以微軟一直想搵次機會由框架開始重新砌過
於是當年自己放風俾盜版上正版，博家用客升上10之後就可以返轉頭屌商業客話 ‘依家個個用Win10, 你唔update嘅咪quit囉‘
跟手搞MS365出你月費

FACES are bullet proof

強姦完人哋
仲話点解受傷人放任人
真係強國先有嘅道歉

你見到有人拆你鎖，你冇打鳩佢，
所以其實你好歡迎人嚟爆格

宜家人地禁你window
都係為左你好姐
終於有機會俾中國好好發展自己新系統喇
快d叩頭多謝先係

係呢個道德淪亡嘅世道，更加要多讀書，訓練批判思維，不要人云亦云，受人誤導。

之前冇入key 裝windows 10再上網搵破解
之後洗機再上網就自動activate

連登仔腎虧責任全在日本

佢地支那個無旗linux都違反左gpl ,嚴格黎講都係老番黎

Window 低劣手法搶市場，不得民心！

商業策略黎

當用戶用慣左windows
你再禁用盜版
班人就局住要買正版

人哋開舖中門大開
你忍唔住入去偷嘢
偷完嘢比人捉到
跟住怪間鋪頭開著道門比你偷嘢
唔比機會你返工賺錢

成日有 d 傻鳩話一定要用 windows
只係翻版，座大左 windows

不問自取視為賊也，完

究竟要幾痴線先講得出呢d說話

一個正版授權成800幾蚊，問10蚊條 key 係咪正版？
咪再呃自己

正貨800，老鼠貨10蚊，買老鼠貨可唔可以話佢買翻版？

如果當初sony唔係畀我哋
側側哋部機load PS1 game

今日中國有公司已經取代咗sony

證明科技戰，美帝係贏唔到支那架
支那狗只要咩都抄，又贏

有啊

從未見過如此厚顏無恥之人

真係公你贏，字我輸。

其實Microsoft一直都放寬個人家用市場嘅翻版 想你用老翻都唔好轉咗其他OS

即係點？入屋爆格再屌鳩個屋主擺錢喺屋企同做乜報警？

連破解都係抄外國咖，支那衹係漢化

如果真係好嚴格咁，佢冇用條 key ，佢免費讓比你，你都係用正版
但個 d 係中國人，咁條 key 幾多人用緊？

直頭擋到核旦

連登仔：d女人著咁少布出街 反說毒男偷窺狂

我終於明點解咁多免費av睇 原來係日本驚我地自己走去拍

侵侵有排咪瘋狂加支那稅嘅 其中就係同支那唔尊重知識產權有關

old news, 不過支共同支那人既無賴真係世界級

中國(強盜)邏輯

跟住 MS 出更新，強制升級，然後翻版冇得再用

小粉紅幾時出征？

不愧係支那賤畜邏輯

再嘈揾國安老笠標基

又係呢啲on 9邏輯，我有間屋我鍾意開門比人任入任住，到有一日我唔鍾意鎖返度門，你走黎屌9我養懶左你，令你無諗過要自己揾屋住？

不愧係支那畜生，論賤種程度世界無敵
所以而家咪比機會你自力更生囉，開心未

個支那綜援女屌瞓得太多，膊頭痛

乞衣即係乞衣，讀幾多書都改變唔到

乜撚野理論黎？cos

goodest logic

winrar 最賤